希望大家唔洗再傾割席， 割唔割席只係假命題。

希望大家唔洗再傾割席， 割唔割席只係假命題，因為你根本割唔到。

大家行到呢步，都只係想香港好，要香港好，就只能團結。割完席唔會令你更強大，對家亦唔會將你視為道德高尚嘅另一邊。

醒下啦，行到呢步已經返唔到轉頭，你割完席，香港都返唔到以前咁，武力程度升咗就係升咗，既然一切已經做咗，就只可以繼續諗下一步。鬼嘅嘢只可以防備，捉係捉唔曬。

與其諗割席問題浪費時間，不如我地打返自己節奏。

推